樣重要啲定樣重要啲

樣靚但肥 👍🏻
樣中下至中但瘦👎🏻

標題打緊乜

咩都好反正你咩都冇

識中文重要啲

肥好難樣靚，咁主觀點答呀